好日唔搞野 一搞完就賓周痛

龜頸位 雙丸同膀胱位係咁隱隱作痛
而家行路好鬼難受
尤其兩粒丸浪下浪下嗰種比人摙住嘅折磨感...
好撚難受 有冇巴打試過？

咁廢

有
一陣無事啦

粒丸掉轉左？

太耐冇搞會咁

對手吸力太強？小心精盡人亡！

yes, 插得太激就會咁

哇好彩我廿幾年無搞過野

習慣左就得

唔算太耐冇搞 不過可能整左3Q就打柴

吸精大法！

鉗陰大蘿移？

中左性病